［日遊］電話卡問題

小女年尾去大阪 想問下有咩電話卡好介紹
聽講docomo好伏

去8日 民宿無WiFi

唔怕既咪蛋LO....宜家啲平過卡..

Softbank ssp大把

睇下先發問

Docomo我覺得又唔差
去深水埗睇啦

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

唔係docomo伏，係個apn伏

用過幾次都好快